# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR Free Software Foundation, Inc.
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2022-05-12 15:52+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. type: YAML Front Matter: author
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:1
#, fuzzy, no-wrap
msgid "gsmet"
msgstr "gsmet"

#. type: YAML Front Matter: date
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:1
#, fuzzy, no-wrap
msgid "2022-02-02"
msgstr "2022-02-02"

#. type: YAML Front Matter: layout
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:1
#, fuzzy, no-wrap
msgid "post"
msgstr "职位"

#. type: YAML Front Matter: synopsis
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:1
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Quarkus 2.7.0.Final comes with an even better Quarkus CLI, an interactive terminal for dev mode, SmallRye Stork 1.0.0, an Oracle Reactive SQL Client extension and a ton of other things."
msgstr "Quarkus 2.7.0.Final带有一个更好的Quarkus CLI，一个用于开发模式的交互式终端，SmallRye Stork 1.0.0，一个Oracle Reactive SQL Client扩展以及其他大量的东西。"

#. type: YAML Front Matter: tags
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:1
#, fuzzy, no-wrap
msgid "release"
msgstr "释放"

#. type: YAML Front Matter: title
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:1
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Quarkus 2.7.0.Final released - Quarkus CLI maturing, Interactive terminal, Oracle Reactive SQL Client..."
msgstr "Quarkus 2.7.0.Final发布 - Quarkus CLI成熟，互动终端，Oracle Reactive SQL Client..."

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:12
#, fuzzy
msgid "`2-2-2022` would have been a perfect day to release a 2.2.2.Final version of Quarkus but we didn't get that lucky.  Today we announce the release of *Quarkus 2.7.0.Final*."
msgstr " `2-2-2022` 本来是一个发布2.2.2.Final版本Quarkus的完美日子，但我们没有那么幸运。今天我们宣布 *Quarkus 2.7.0.Final* 的发布。"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:14
#, fuzzy
msgid "2.7.0.Final comes with a lot of refinements and new features:"
msgstr "2.7.0.Final有很多改进和新功能。"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:16
#, fuzzy
msgid "Lots of improvements for the Quarkus CLI, that has now been published to Homebrew, SDMAN!..."
msgstr "Quarkus CLI有很多改进，现在已经发布到Homebrew，SDMAN！..."

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:17
#, fuzzy
msgid "An interactive terminal for dev mode"
msgstr "用于开发模式的交互式终端"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:18
#, fuzzy
msgid "SmallRye Stork 1.0.0"
msgstr "小黑麦鹳1.0.0"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:19
#, fuzzy
msgid "An Oracle Reactive SQL Client extension"
msgstr "一个Oracle反应式SQL客户端扩展"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:20
#, fuzzy
msgid "Kotlin serialization support for RESTEasy Reactive"
msgstr "对RESTEasy Reactive的Kotlin序列化支持"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:21
#, fuzzy
msgid "Hibernate Search 6.1"
msgstr "希伯来语搜索6.1"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:22
#, fuzzy
msgid "`mongo+srv://` support in native executables"
msgstr " `mongo+srv://` 在本地可执行文件中支持"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:24
#, fuzzy
msgid "And much more!"
msgstr "还有更多!"

#. type: Title ==
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:25
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Migration Guide"
msgstr "迁移指南"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:28
#, fuzzy
msgid "To migrate from 2.6, please refer to https://github.com/quarkusio/quarkus/wiki/Migration-Guide-2.7[our migration guide]."
msgstr "要从2.6迁移，请参考 link:https://github.com/quarkusio/quarkus/wiki/Migration-Guide-2.7[我们的迁移指南] 。"

#. type: Title ==
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:29
#, fuzzy, no-wrap
msgid "What's new?"
msgstr "有什么新鲜事？"

#. type: Title ===
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:31
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Quarkus CLI"
msgstr "Quarkus CLI"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:34
#, fuzzy
msgid "The Quarkus CLI is maturing and we are now publishing it in more places:"
msgstr "Quarkus CLI正在逐渐成熟，我们现在在更多的地方发布它。"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:36
#, fuzzy
msgid "Homebrew"
msgstr "自酿葡萄酒"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:37
#, fuzzy
msgid "JBang"
msgstr "姜文"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:38
#, fuzzy
msgid "SDKMAN!"
msgstr "SDKMAN!"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:40
#, fuzzy
msgid "More will come soon."
msgstr "更多内容将很快到来。"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:42
#, fuzzy
msgid "For all the instructions to install the Quarkus CLI, please refer to the https://quarkus.io/guides/cli-tooling[dedicated guide]."
msgstr "关于安装Quarkus CLI的所有说明，请参考 link:https://quarkus.io/guides/cli-tooling[专用指南] 。"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:45
#, fuzzy
msgid "We have also started to refine our documentation with instructions for the CLI, Maven and Gradle.  This is a work in progress so not all guides are updated, it will get to completion in the following weeks."
msgstr "我们也已经开始完善我们的文档，包括CLI、Maven和Gradle的说明。这是一项正在进行的工作，所以并非所有的指南都已更新，它将在接下来的几周内完成。"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:47
#, fuzzy
msgid "If you make use of the CLI, please provide us your feedback either in https://github.com/quarkusio/quarkus/issues[our tracker] or in https://github.com/quarkusio/quarkus/issues[the discussions area]."
msgstr "如果你使用了CLI，请在 link:https://github.com/quarkusio/quarkus/issues[我们的跟踪器] 或 link:https://github.com/quarkusio/quarkus/issues[讨论区] 提供你的反馈。"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:50
#, fuzzy
msgid "Slightly related, you can now define the Java version you want to use in your generated projects.  For instance with:"
msgstr "稍微相关的是，你现在可以定义你想在生成的项目中使用的Java版本。例如，用。"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:52
#, fuzzy
msgid "`--java=17` for the CLI"
msgstr " `--java=17` 用于CLI"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:53
#, fuzzy
msgid "`-DjavaVersion=\"17\"` for Maven"
msgstr " `-DjavaVersion=\"17\"` 用于Maven"

#. type: Title ===
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:54
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Interactive terminal"
msgstr "互动终端"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:58
#, fuzzy
msgid "Dev mode now comes with an interactive terminal.  Press `:` when in dev mode to open it."
msgstr "开发模式现在带有一个交互式终端。在开发模式下，按 `:` 来打开它。"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:60
#, fuzzy
msgid "This feature is very extensible so if you have ideas to enhance it, don't hesitate to open feature (or pull) requests."
msgstr "这个功能是非常可扩展的，所以如果你有想法来加强它，不要犹豫，打开功能（或拉动）请求。"

#. type: Title ===
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:61
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Native Reference Guide"
msgstr "本地参考指南"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:65
#, fuzzy
msgid "We don't generally add a release note entry for new guides but this one is well worth it.  If you want to understand better how native executables are built and how you can work with them, read link:/guides/native-reference[our new Native Reference Guide]."
msgstr "我们一般不会为新的指南添加发布说明条目，但这个指南是非常值得的。如果你想更好地了解本地可执行文件是如何构建的，以及你如何使用它们，请阅读 link:/guides/native-reference[我们新的本地参考指南] 。"

#. type: Title ===
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:66
#, fuzzy, no-wrap
msgid "SmallRye Stork"
msgstr "小黑麦鹳"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:70
#, fuzzy
msgid "SmallRye Stork, our service discovery and client-side load-balancing framework has been bumped to 1.0.0.  It comes with many improvements and a refined documentation:"
msgstr "SmallRye Stork，我们的服务发现和客户端负载平衡框架已经升级到1.0.0。 它有许多改进和完善的文档。"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:72
#, fuzzy
msgid "link:/guides/stork[The Stork guide]"
msgstr "link:/guides/stork[鹳鸟指南]"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:73
#, fuzzy
msgid "link:/guides/stork-reference[The Stork Reference]"
msgstr "link:/guides/stork-reference[鹳鸟参考]"

#. type: Title ===
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:74
#, fuzzy, no-wrap
msgid "OpenId Connect"
msgstr "OpenId连接"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:78
#, fuzzy
msgid "We simplified the configuration for well-known OIDC providers such as GitHub, Google, Apple...  More information can be found in link:/guides/security-openid-connect-web-authentication[the guide]."
msgstr "我们简化了知名OIDC供应商的配置，如GitHub、谷歌、苹果......更多信息可在 link:/guides/security-openid-connect-web-authentication[指南] 中找到。"

#. type: Title ===
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:79
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Hibernate ORM"
msgstr "Hibernate ORM"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:82
#, fuzzy
msgid "`quarkus.hibernate-orm.database.default-catalog` and `quarkus.hibernate-orm.database.default-schema` can now be set at runtime (they were fixed at build time until now)."
msgstr " `quarkus.hibernate-orm.database.default-catalog` 和 ，现在可以在运行时设置（直到现在它们都是在构建时固定的）。 `quarkus.hibernate-orm.database.default-schema` "

#. type: Title ===
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:83
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Hibernate Search"
msgstr "休眠搜索"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:86
#, fuzzy
msgid "The Hibernate Search extension now uses Hibernate Search 6.1:"
msgstr "Hibernate Search扩展现在使用Hibernate Search 6.1。"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:88
#, fuzzy
msgid "Hibernate Search is now tested to work up to and including Elasticsearch 7.16"
msgstr "现在，Hibernate搜索已被测试为可在Elasticsearch 7.16以下工作，包括Elasticsearch 7.16。"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:89
#, fuzzy
msgid "Hibernate Search is now able to work with OpenSearch 1.0 to 1.2, with https://quarkus.io/guides/hibernate-search-orm-elasticsearch#opensearch[just a single change in your configuration properties]."
msgstr "Hibernate Search现在能够与OpenSearch 1.0到1.2一起工作， link:https://quarkus.io/guides/hibernate-search-orm-elasticsearch#opensearch[只需在你的配置属性中做一个改变] 即可。"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:90
#, fuzzy
msgid "Hibernate Search can now push entity change events to an outbox table in the database and coordinate between multiple instances of the application to process these events and reindex entities. This opt-in, **preview** feature allows for safer concurrent index updates with lower overhead on commit. Learn more in link:/guides/hibernate-search-orm-elasticsearch#coordination[this section of the guide]."
msgstr "Hibernate Search现在可以将实体变化事件推送到数据库中的发件箱表，并在应用程序的多个实例之间进行协调，以处理这些事件和重新索引实体。这个选择加入的 *预览* 功能允许更安全的并发索引更新，提交时的开销更低。在 link:/guides/hibernate-search-orm-elasticsearch#coordination[本节指南] 中了解更多。"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:91
#, fuzzy
msgid "Hibernate Search 6.1 also includes many smaller improvements, such as new search predicates or the ability to provide Elasticsearch index settings or mappings as JSON; see https://hibernate.org/search/releases/6.1/[the official Hibernate Search 6.1 webpage] for more details."
msgstr "Hibernate Search 6.1还包括许多较小的改进，如新的搜索谓词或以JSON形式提供Elasticsearch索引设置或映射的能力；更多细节见 link:https://hibernate.org/search/releases/6.1/[Hibernate Search 6.1官方网页] 。"

#. type: Title ===
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:92
#, fuzzy, no-wrap
msgid "MongoDB"
msgstr "梦之城_梦之城娱乐_梦之城国际娱乐_梦之城国际娱乐平台"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:95
#, fuzzy
msgid "We added experimental support for `mongo+srv://` in native executables (it was only working in JVM mode pre-2.7)."
msgstr "我们在本地可执行文件中增加了对 `mongo+srv://` 的实验性支持（它只在2.7之前的JVM模式下工作）。"

#. type: Title ===
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:96
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Reactive REST Client"
msgstr "反应式REST客户端"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:99
#, fuzzy
msgid "The Reactive REST Client now supports proxy authentication and global proxy settings."
msgstr "Reactive REST客户端现在支持代理认证和全局代理设置。"

#. type: Title ===
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:100
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Oracle Reactive SQL Client"
msgstr "Oracle Reactive SQL Client"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:104
#, fuzzy
msgid "Until now, we were only supporting Oracle with JDBC.  2.7 introduces a new reactive SQL client for Oracle."
msgstr "到目前为止，我们只支持JDBC的Oracle。2.7为Oracle引入了一个新的反应式SQL客户端。"

#. type: Title ===
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:105
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Kotlin serialization"
msgstr "Kotlin序列化"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:108
#, fuzzy
msgid "Support for Kotlin serialization has been added to RESTEasy Reactive."
msgstr "在RESTEasy Reactive中增加了对Kotlin序列化的支持。"

#. type: Title ===
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:109
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Cache"
msgstr "缓存"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:112
#, fuzzy
msgid "Metrics for the Cache extension are now recorded with Micrometer."
msgstr "缓存扩展的指标现在用Micrometer记录。"

#. type: Title ===
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:113
#, fuzzy, no-wrap
msgid "JNDI disabled by default"
msgstr "默认情况下禁用JNDI"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:116
#, fuzzy
msgid "Except when an extension actually requires it to function properly, we are now disabling JNDI by default."
msgstr "除了当一个扩展确实需要它来正常运作时，我们现在默认禁用JNDI。"

#. type: Title ===
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:117
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Containers"
msgstr "容器"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:120
#, fuzzy
msgid "The image chosen for JIB now depends on the Java version you target."
msgstr "现在为JIB选择的图像取决于你的目标Java版本。"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:121
#, fuzzy
msgid "We have a new extension for buildpacks: `quarkus-container-image-buildpack`."
msgstr "我们为buildpacks提供了一个新的扩展： `quarkus-container-image-buildpack` 。"

#. type: Title ===
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:122
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Where is Kogito?"
msgstr "科吉托在哪里？"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:126
#, fuzzy
msgid "Due to some infra issues, the Kogito extensions are not part of the 2.7.0.Final.  If you are using Kogito, stay on 2.6.3.Final until we release Quarkus 2.7.1.Final, which will bring back the Kogito extensions."
msgstr "由于一些信息问题，Kogito扩展不是2.7.0.Final的一部分。如果你正在使用Kogito，请继续使用2.6.3.Final，直到我们发布Quarkus 2.7.1.Final，它将带回Kogito扩展。"

#. type: Title ==
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:127
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Contributors"
msgstr "撰稿人"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:131
#, fuzzy
msgid "The Quarkus community is growing and has now https://github.com/quarkusio/quarkus/graphs/contributors[586 contributors].  Many many thanks to each and everyone of them."
msgstr "Quarkus社区正在成长，现在有 link:https://github.com/quarkusio/quarkus/graphs/contributors[586位贡献者] 。非常感谢他们中的每一个人。"

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:133
#, fuzzy
msgid "In particular for the 2.7 release, thanks to adrien, Alexey Loubyansky, andreaTP, Andres Almiray, Apostolos Samaras, Ashwin S. Nair, BarDweller, Bill Burke, Carles Arnal, Christian Beikov, Christoph Hermann, Clement Escoffier, Daniel Petisme, danielmast, Davide, Dennis Kieselhorst, Digant Bhavsar, Duy Pham, Elias Norrby, Emmanuel Bernard, Erin Schnabel, Falko Modler, Foivos Zakkak, Freeman Fang, Fu Cheng, Galder Zamarreño, George Gastaldi, Georgios Andrianakis, Guillaume Le Floch, Guillaume Smet, Gunnar Morling, Gwenneg Lepage, Hendrik S, Ioannis Canellos, Jacob Middag, Jacopo Rota, James Cobb, James Netherton, Jan Martiška, Jason Porter, Jorge Solórzano, Jose, Josh Purcell, Julien Ponge, Justin Lee, Jérôme TAMA, Katherine Stanley, Katia Aresti, Kevin Wooten, Ladislav Thon, Loïc Mathieu, Marc Nuri, Marc Schlegel, Markus Schwer, Martin Kouba, Martin Panzer, Matej Vasek, Max Rydahl Andersen, Michal Karm Babacek, Michał Szynkiewicz, Mike Weber, Ozan Gunalp, pablo gonzalez granados, Patryk Najda, Paul Robinson, Paulo Casaes, Phillip Kruger, Ricardo Rodrigues, Roberto Cortez, Rostislav Svoboda, Sanne Grinovero, Sergey Beryozkin, Stefan Schoeffmann, Stephane Epardaud, Stuart Douglas, Summers Pittman, Sébastien CROCQUESEL, Thomas Segismont, Tomas Hofman, Vincent Sevel, Frank Wippermueller, and Yoann Rodière."
msgstr "特别是对于2.7版本，感谢adrien、Alexey Loubyansky、andreaTP、Andres Almiray、Apostolos Samaras、Ashwin S。Nair, BarDweller, Bill Burke, Carles Arnal, Christian Beikov, Christoph Hermann, Clement Escoffier, Daniel Petisme, danielmast, Davide, Dennis Kieselhorst, Digant Bhavsar, Duy Pham, Elias Norrby, Emmanuel Bernard, Erin Schnabel, Falko Modler, Foivos Zakkak, Freeman Fang, Fu Cheng, Galder Zamarren?o, George Gastaldi, Georgios Andrianakis, Guillaume Le Floch, Guillaume Smet, Gunnar Morling, Gwenneg Lepage, Hendrik S, Ioannis Canellos, Jacob Middag, Jacopo Rota, James Cobb, James Netherton, Jan Marti?ka, Jason Porter, Jorge Solrzano, Jose, Josh Purcell, Julien Ponge, Justin Lee, Jrme TAMA, Katherine Stanley, Katia Aresti, Kevin Wooten, Ladislav Thon, Loc Mathieu, Marc Nuri, Marc Schlegel, Markus Schwer, Martin Kouba, Martin Panzer, Matej Vasek, Max Rydahl Andersen, Michal Karm Babacek, Micha?Szynkiewicz, Mike Weber, Ozan Gunalp, pablo gonzalez granados, Patryk Najda, Paul Robinson, Paulo Casaes, Phillip Kruger, Ricardo Rodrigues, Roberto Cortez, Rostislav Svoboda, Sanne Grinovero,Sergey Beryozkin, Stefan Schoeffmann, Stephane Epardaud, Stuart Douglas, Summers Pittman, Sbastien CROCQUESEL, Thomas Segismont, Tomas Hofman, Vincent Sevel, Frank Wippermueller, and Yoann Rodire."

#. type: Title ==
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:134
#, no-wrap
msgid "Come Join Us"
msgstr ""

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:137
msgid "We value your feedback a lot so please report bugs, ask for improvements... Let's build something great together!"
msgstr ""

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:139
msgid "If you are a Quarkus user or just curious, don't be shy and join our welcoming community:"
msgstr ""

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:141
msgid "provide feedback on https://github.com/quarkusio/quarkus/issues[GitHub];"
msgstr ""

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:142
msgid "craft some code and https://github.com/quarkusio/quarkus/pulls[push a PR];"
msgstr ""

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:143
msgid "discuss with us on https://quarkusio.zulipchat.com/[Zulip] and on the https://groups.google.com/d/forum/quarkus-dev[mailing list];"
msgstr ""

#. type: Plain text
#: upstream/_posts/2022-02-02-quarkus-2-7-0-final-released.adoc:143
msgid "ask your questions on https://stackoverflow.com/questions/tagged/quarkus[Stack Overflow]."
msgstr ""
